中學時匿枱底嘅行為又返返黎

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

full paid咪要囉
淨係寫你名走佢吹唔脹喎
供就無謂，以前老豆貪我個首置想用我名佢供
又唔撚係full paid 有咩事佢還唔到我咪仆街廿歲周身債
跟住我冇要

1.睇醫生
2.打你老母
3.搬出去住
4.搵你老豆傾
5.男人老狗堅強d,駁你老母